hi淡友（862）

牛 G E L 牛 牛 哈

原來我1000
我都唔知就爆post

Funny

牛 G E L 牛 牛 哈 [/quote][size=3]

今日低位 明日高位

我不嬲係廢淡黎

最憎廢淡

我地哩到係牛軍大本營
牛牛哈

成班熊軍搞到跌唔落

如果唔跌返落去嘅話今日可以唔使再買喇

依家呢個位熊唔落手

直情兩邊不討好

Ok 買你對家

快啲比錢我賺

呢個post爆得超快

See, 暗線差唔多掂另1條。。。
1 3 5 10 15 30 全和
連round 2 都未出現

隻隻字我都識
就係唔明

美人食Wellington 我食咖喱飯。。。
兩個餐兩個人食唔到1半。。。要帶走。。。
1k 冇了

今日所有手足係晒到
咩話題都吹下推得勁快

其實好大tips...今日真係好易crack 我個formula

我唔夠聰明睇唔明

依家牛/熊過夜都係賭大細

今日築呢個底靚到
上270輕鬆

心裡面堅信會跌 咁就會跌架啦

師兄你好似買左好多牛

快啲同我上返26508

【成交提醒】成功買入50000股恆指法興零三熊S()，成交價格：0.032，此筆訂單委託已全部成交，2019-11-21 14:30:02。

我就瀨屎了，跌啦好嗎

又溝
痴線

點解既

打算食幾格

太監＋太陽

道指靜靜雞升番哂

1千蚊2人
我俾，但食嘅係咖喱飯佢食扒。。。
我對自己殘酷對人寬鬆

你咁買法
我有點兒擔心我隻274熊

感激

但我超極端的

唔怕

1格

有內河巴頂住先 你仲有得走

0.106入返少少
依家0.103

邊有講月亮。。
得太監太陽
當太陽上升過太監就有機大升
即使厄人都係厄唔多過4次，即艇半年
但要好底好底位

快d跌小小比返d錢我呀

262牛應否今日走人

我連太陽太監都唔知咩黎...

收到

咁你有冇用雄性 魅力征服佢😏

講了。。。自己search 上個post

繼續心中落注

太陽係日圖？
太監係成交？
點為止上升多過？
即係點數升得多過成交？

太監唔係成交

復合之後分手機率係98%

分鐘圖？

追左一堆post
唔太明但好似有d 方向，找到d pattern

大爆升

棍上

內河巴

估唔到忍唔住3點頭已夾上
以為大戶會夾硬忍到4點收市
夜期先一野爆上去

做乜9野

大棍

落返 無事發生過

大棍落番

大戶忍唔住早射左
其實真係擺明引熊,聽日裂口高開
不過大戶忍唔住早左射

撚到化

今晚美國公佈議息紀錄，唔怪得磨

極速反手再反手

落一落又爆升
大戶睇黎唔撚忍到夜期,直接爆上去

吉倉,諗緊細注定大注牛過夜

all in 極牛

1833

琴晚公佈左啦啵

好似話唔減息

講咗啦 唔係咩？

妹嘅話今日吉倉聽朝決定牛定熊

嘩 咩事

有留意
冇入
我個系統入面負分

即日rounded 2 熊可能出現，

嗱，啲用1 3 分買嘅等到了。。。我就不浪費1030至而家嘅時間

已走
【成交提醒】成功買入50000股恆指法興零三熊S()，成交價格：0.032，此筆訂單委託已全部成交，2019-11-21 14:30:02。
【成交提醒】成功買入70000股恆指法興零三熊S()，成交價格：0.031，此筆訂單委託已全部成交，2019-11-21 14:42:03。
【成交提醒】成功賣出60000股恆指法興零三熊S()，成交價格：0.032，此筆訂單委託還剩下60000股待成交，2019-11-21 14:49:14。
【成交提醒】成功賣出60000股恆指法興零三熊S()，成交價格：0.032，此筆訂單委託已全部成交，2019-11-21 15:00:03。

勁到

內河巴一單trade 收幾多 ... 我其實幫牛牛打左工好耐... 一出一入收40

賺70，交易費扣返68

仲係高磨，不可熊

我都係幫佢打工，賺幾蚊

2蚊呀... 衝呀

熊過算了 聽日一定落下殺262牛

無燈 事實

升勢已現 一於allin 近牛

向上都冇野殺
向下大把牛

聽日一定會殺262
唔熊正傻9

唔熊得過
牛既話以262止蝕
但最好聽朝先開

玩價沽唔過
唔值博

都係唔過夜算
一陣無啦啦打2下咀炮就PK
呢啲仆街政治市

岀完業績
差就追沽
好就彈高沽

緐隻疇嘩睇好？

正路聽日真係會高開
但一個FAKE NEWS已經可以打落300點
都係唔過夜

265了

做完底仲熊？

近牛值搏率極高

熊？ 中上位糾纏不了

正路競價又會抽高50點, 即係今日跌300點左右

唔使講咁多,一單垃圾FAKE NEWS話中國考慮唔簽協議
即刻升200變跌300

然後夜期又升返哂上271

即日嘛，我地930 945已買牛，1030放，之後呆到而家先上
1 3 買 1放就贏盡round 1
否則不了

271

期指又落番,撚狗市

熊

熊得

好多高手開始講外星文

哩個係咩外星文化

我都會但如果唔好食我會好撚郁悶

未解決呀船巴

空倉保平安

勢要跌

一如所料一收現貨期指即夾上
今晚無特別新聞聽日至少高開200

個個都驚財報

完
即日結果
得1 round
930／945內買牛 之後 1 1 就1023放（post 有 留🐮）
之後麻到。。。330到345 本來有機熊但未清晰，不了（有留言）

結果 浪費時間
噚日起碼有9次

中間個段一條水平線咁

明天開市無升跌

殺邊樣先呀？大師

聽日回返上尋日收市價好無

美團幾時出成績表

好

賭牛熊同賭馬會一能樣
抽水抽到無癮 玩下期指咪算

買中一次極牛熊 就上天

期指可以輸番副身家出去
動物輸到無哂姐

我點睇明天都係跌

買遠牛熊更加睇唔透桿杆同期指差唔多 點解要比狗莊食格

輸唔輸身家睇個人賭性架姐 賭乜都可以輸身家架啦但期指好少話輸到渣都無 想反手又靈活d

夜期暴跌

BINC

桂木真已
條傻仔係邊

大家點睇劉鶴句審慎樂觀

牛gel

大棍上

佢廢的，同侵一樣獲獲唱好

道期發力上

差d 比佢fake 左

你想沽？

Yes
但4:45 個枝就知係fake 野，好在無入

個市即刻棍上

夜期巨棍上

In 1629 dai fat we 7

又贏

升啦升啦

一陣就跌

回番哂

牛牛哈

睇道期明顯回調完
回左400點,今晚好有力再上

今次無閘？

美團又挾爆班廢淡

廢淡受死啦

好似你咁諗上個星期輸死

上星期點輸死？？

唯一真係驚就係今個月頭升穿前頂(?) 274上279
連ptu巴都驚

前底265，點知穿哂。
輸唔輸死?

完全跟哂劇本進行
夜期狂升中

道期都倒升

好慘

李家超稱 900 人離開校園「自首」 中學校長指不符警承諾感愕然

呢班賣港真係厚顏，美國幾時開始制裁呢班仆街？

鳩sir 又大賺

你要加入新教派嗎

前底我睇係255

有新聞!?
夜期大爆升

唔使客氣

跟美女升

ptu唔係瘋牛咩

美女又準備好279

無買美團
恒牛幾千蚊過左夜only

我好記得佢係咩274太平山熊 278阿爾卑斯熊 280太空熊

港女可能都.......

美女真係強到無朋友

直上3幻點

280 唔該

乜野合金太合金閘，264起到280先唔穿

今日晏就造底聽日99%裂口高開,完全估中哂但淆底無牛過
摺埋一邊先

345，圍她奶 5 日內 可吼1注太陽就上起
太監冇力勿allin i

一啲都唔明

留名先

我都苦腦緊嗰句

美團賺大錢

唔

分析下先

唉。。。今日只睇呢個post cc 台都冇睇。。。要上小啲連登

cc台係乜黎

方法正確＝發達。。。巴非特好似1年得30％ 回報，我2 3個月double 有多了

時事。。。

CC 台成日互屌
好少理性討論

冇

無啦啦直升咁多

買左熊會等死

多謝五斗巴打啟發思維

屌，有無人熊左外賣仔，業績超到咁

飲食台mode
有無巴打知道灣仔銅鑼灣果頭有無邊間韓國野好食

SOGO / Victoria Secret 對面間金百利, 搭LIFT 上有泡菜燒

好似唔錯
Thanks

牛熊未到期蝕錢應賣定等下

真係到最後明晒就0接觸財經新聞，只睇自己套form 就贏到

迪巴你又玩命
應該估佢！再差佢都會做靚啲數字出嚟上100蚊吸金

噚晚起你開始唔小心，應該話skip skip skip
勿輕敵

我錯了。。。今日有巴打講美團。。。全ignore
太陽今早原來開始落山。。。
不過我等屌圖上山後先 🐼佢

唔可以懶散，要再虛心操練

84最後防守，每日＋0.5 ，一落山就太監都冇符就gg 了

感冒屌

早啲訓啦柒頭

呢次我明
98放哂

睇av 係我早起抄股既源動力

今次堅一樣

屌
病咗仲打 後生啫係後生

高開低走

未見頂就得

我唔知點解病左好想打

hi av 友

咁癲

市民稱警察爲毅進仔 警察回應「其實我有讀到中三架！」

佢地真係唔係扮出嚟

我都唔知
唔知點解病同好攰都想打
我都覺得好痴線

佢講緊架飛機

病好去性交轉運

［突發］Nancy pelosi 準備交份香港人權法俾侵侵簽！

LIVE

以前打近戰都會預測第二朝係咩環境
咁打緊近戰既時候都觀察左自己準唔準

會唔會見到社巴真人

終於

我既直覺由頭到尾都係跌

呢單好似old news黎

政府回應往死裡打傳聞

呢單仲正

本生諗住星期五先熊，不過唔知點解星期三提早左熊

cls做PR條友係唔係冇睇過篇潮文...

真人一定著哂老西好靚仔

啊屌 係啵

正正正

未著過老西番工 同見工

係咩
無留意就post添 柒咗

有睇過啊
有人講波台友都不如

me too

即係有機低開走熊？

263大手掃個下有保留

吓？錯過時機又中途出家？
屌圖生蚤圖有機拗上
賭大細不了

攞個中位，95係關鍵，上反就🐼得安全開心
今日3：59🐼就有機會明930傷心

教咗你地都好應該睇睇
嗱 一大線一小線，小線當20啦

夜期好硬

係，同8x嗰個內係範圍
越高過95越安全，不過難啲，2條阻

我識人16年買樓中咗嗰點之後做咗西9上等人
睇佢嘅行為分析係好彩
初初寸到乜，上年收斂（買幾層，應該週轉難咗）

屌我睇到聽日實高開但淆底無牛過
Sosad

自己諗。。。呢個好易估。。。。。。。。。。。

一朝得志語無倫次，就係呢d人
但至少有成功過就有多d本錢出錯

老美一路跌
夜期一路升

條件1你應唔會知 （930 945買嘅位）爆上就條件2教咗。。
條件3放同條件1返轉的
如果用條件2買賣機會蝕十幾點

等屎忽爆咗到底我會再買。。。不過到時好煩又。。因為應會做水魚

吓………aastock 冇圖😢唔識答

應該會 俾一條女

牛牛有得睇

淡風已吹到

剛去其他網chekc
得5 30圖。。
頭先最底5分鐘出現了，之後反彈1次失敗
之後上返就贏幾十點

🤫🤫🤫🤫

大家點睇700？

修正，6：15pm牛round 1
而家就出現round 2牛，等再低啲
再係就可牛不過冇 1 3 圖唔會100％準
而家底位中間唔上唔落

我地應該至少2人ll in 了。。。

最近用部 Surface Go 完全無開過macbook pro

dji人踩人了

Good 5 分鐘is fallingdown 第2次
再fallijg down 等條件2就買得

睇圖似就爆上

至於點極底位買不能講

聽過一種方便
Set 12 144 169 三條ma
144 169當一條隧道
12跌穿隧道逢高沽 反之亦然

27831大阻力，即5分鐘上破就被封

不了，咁好似保力加，有 瑕疵
呢啲嘢一次都唔會錯
只可以汜自己唔信個圖嘅錯
識人2012。。？？9龍城有4間鋪

Dow jones 5 埋口。。。

佢因三角跳（之前問過幾年前呢度某名人原來厄人上堂）
即今日跌1000點明上1000之後又下1000之後又上1000。。。
佢話歷史已過去睇乜，我
之後石梨跳樓死了

熊軍上場 期結沽貨

講清楚啲，個死人 讀好多書好斯文
期權高手
之後因為三角跳死咗
呢條問題我問過某舊財經台名人

睇你好唔好彩，紅就黐埋
否則厄2
會再落

又埋口。。。厄2，再底就破紅線機會越大
都係嗰句。。。我得5分鐘30分圖，唔會100％準
有1 3 就100％

我估會再落多d先會再上

有啲人注定食住你一世。。。
不過我只俾機會人1次。。。
傷害1次後冷漠7成
即
10 x 變
3 x

完全跌唔落

奇實我地係咪睇緊同1樣嘢。。
我睇嘅係我打埋口第1次你又回我嘅係1樣
而家係27740
點解有266出現
Dow jjones 冇我個圖唔識買

冇1 3 不了，修煉了。。。各位早抖
得閒先即日

Wow穿了

27748埋口

係喎 investing 有1 同5
咁之前1係1533係底，之前我話埋口係下位中間
屌。。。
所以話，即日用1分鐘捉到嗰點之後條件2就100％贏幾十點

上1分鐘埋口，咁買第1次埋口到而家有 27725－27771

我都去做嘢夜d仲有精神就再返睇五斗巴你d貼士

我投降，，唔咁買。。。好浪費時間。。。
食嗰幾十點等等等等等
我捉大位算

最後，今晚嘅即日dj係我講嘅埋口時間
大家有興趣就研究我噏乜埋口（有account 我都買。。。算吧。。。）
埋口係條件1，最重要的。。不過條件2夠食了（正股，牛熊都得，不過要好多圖要穿。。）

伊個我都係
我可以為一個人從一而終，傾盡所有

早抖 &多謝你
等你帶我地同大戶拎錢

牛軍再見

俾1分鐘你

26580開市已直接升穿

IG咁升法
應該開266左右

267開熊好無

早晨

本週最後一個交易日

要佈淡局

補裂口啦

今日最期待既唔係恒指升跌
而係美團呢隻狗閪會點行撚狗

0915 想渣期指
似0915一開會抽升100-150

期指已266

係升到近月高結
唔係補裂口

個個星期唔係月結就月供棍,
個市點會跌

咁你就競價時不問價追買，0914成交

希望琴日弱勢
今朝唔好咁快上
俾位我牛啦

26677
想一開就267

唔係好建議咁做 習慣上唔好/member]

高追都要追
267一定一開市就穿,268都可能30分鐘內

期指267了,雖然估到高開,但估唔到裂口高咁多
以為高開100-150,點知高開250-300

點解一定要追
可以唔賺咋嘛

未到十五分咗價唔準㗎

你岩

點都至少等恒指開左5分鐘先

美團升

實升啦

100蚊cls

100

你地邊到睇

AASTOCKS

各大報價系統

今日大爆升

咁快有架啦😮
以為要0920-25 先準

無
我都比瑞字頭斬到一頸血
我都係失敗者

開始追既巴打悔改未

原來有人留意

26580 渣左,高開回左一棍,呢個位渣應好安全

好想追3313
尋日跌左98%

現貨一開應該會穿267,到時諗食唔食

180％加埋

美團升10% 101.3，cls

開市等五分鐘 大陽燭就牛
以恒指開市-20止蝕

琴日係咪有巴打沽佢

期指咁好笑gei

95以上熊係咪仲好穩 搵位再熊 呢隻唔信同阿里有得打，根本無護城河優勢

果個on9係我

穩賺

升穿前頂ATH，唔敢講

現貨一開實有一棍上

美期都好幫手,係咁上

唯一問題驚追唔切牛,我估現貨一開就大棍上

美期呢幾個鐘都關鍵

內河巴大賺美團
長賺長有

尋日回調完今朝即刻升番80點
個勢幾健康

仲沽唔沽得

好想買但仲大風險追牛熊
0.15先考慮買唔買

美團落返黎，勁多大手沽

出貨都好正常

開市價

所以話，勿中途出家。。。
太監未穿紅都係博佢太陽到8x元

當 我95買咗put, 我會等到今日屌定先put埋，一定要近100元
2注平均95＋100 即97.5

開市1分鐘食左十格牛

無帶隊

走左牛入左熊

果然一開現貨即巨棍上

點帶 開市就成交左 之後就直上十格

跟

隻熊

你尋日牛過大賺啦

TVB有大師

爽
好想食

加沽

26630平左期倉,轉牛仔

食左先 頭十五分鐘都好刺激

熊5格食左

無事既

跟鳩sir 搵食

你呢排講野正常左咁多

追！

開張long call 26800先

慘
Set左48同49入262
入唔到

渣打係咪死機

Miss左呢波
等10點後

追番哂la

496 +357%
CLS

無…追唔返…
唔好提

小心啦，未有🐼就而家都貼100邊put 得，不過圖要下午3點半先定，
想研究棍嘅發展呢隻而家係好機會

食左幾轉

食左tg之後讀書考試都叻左

升得百幾咁少,而家入牛實有得食

大A升緊 一陣實爆多下

賺完十五分鐘亂世市
收手保平安

即刻睇實

YES,所以平左期指換牛仔,搏食多啲

唔敢玩
仲大風險過牛熊
我自問膽都大
有時街邊唔識既靚既女仔都會撩下
但呢d真係唔敢

睇會上一上267

點解你個介面同我唔同
多左舊野喺右手面

琴日牛，今日期指穩陣d ，高位先轉高摃扞好搏

真係高開低走

點先可以有鳩sir你一半膽色

有你做左細鳩sir

裂口上之後棍橫行對圖的影響，
太監的長上局

我都要睇咗十分鐘。。。當我4月買52元，
5月厄1，波幅太少唔理
8月厄2，有機會放棄。。
如果8月有2注就唔怕了
第1注8月放第2注keep 到而家
100，65 拉均有約80
即至小2注有 30元賺

又入唔到
0.045-0.046都唔放貨比我

岩岩回左棍70點, 3分鐘升番哂

睇下隔離隻3316

無計,券商知升市,實HOLD到啲牛仔好撚貴,

又無得賺

直上267
屌追貨先

食花生

美團好勁

好在無沽

殺熊日

依家熊好唔好？

明白

但唔知仲有冇上

美期都大大棍上

美團ath....fomo

比左錢用串流
睇到沽盤開市會執到靚貨

做乜要估頂硬接飛刀

上左咁多，實要回

Hold牛？

明少少

我3次輪put
3次都贏
但3次都被食格
尋日仲要食十幾格
你諗你點沽佢

熊佢

美團102.7 clsssss

🐼當我95有1注，屌圖棍要3點先定，當佢100附近徘徊，咁好快會由而家高位回到95，95注注定失敗，第2注變救命注，
注，呢啲款同之前嘅700一樣，以紅線棍方法🐼會輸10 20％
冇另一個圖冇可能捉到極點（要多1個月嘅太陽棍先會定）
好例子參考
我都 當 我95元有貨，睇緊點救佢

3313同496有無勇士玩
我睇算

竟然有解救方法添

鳩sir 牛過 再食熊 仲神
我都係跟住玩

訓醒再吸收下天地靈氣
再諗下過唔過

冇㗎，咁嘅情況所有圖都係向上，好有力，買🐼＝賭佢回氣，好難的，
當咁嘅回係hsi，佢就等如由24000上到30000點破歷史新高（當），之後回一陣又新高，chok多2嘢先跌2 成 （唔會3成）

好嘢，呢40分鐘值得，睇透了

feel到準備棍上

我小注無壓力玩
你下下100萬股先勁

收到風你賺返之前所有

係，你睇佢會點行就得，當你3分買3分放
明就生蚤買生蚤放
勿屌買太陽放（細過屌圖可以）

鳩估3313準備落返0.2樓下人踩人0.15左右

你當我係強國人就知。。。好明顯

回左小小，叫做唔洗等出糧，希望出糧前唔好輸哂

我抽起哂d錢
我又用番20000蚊玩緊
未去到100手住
呢幾日都係30-50手咁買

屌大棍

molamola 前景勁差 長沽先係必勝

牛左
豬錢

你都賺夠啦

係都要震下牛引下熊先肯穿267

牛軍今日陽萎？

高手

呢度少左人
咁耐都未推爆post 果然個個上哂岸

係排隊等緊一姐安慰炸

好勁

大豐
真係未聽過
應該有錢人先用到

馬交？

，10511+1

用大西洋啦

感冒緊 休息bye

打少d啦，好好休息

日日打 好易病

係咪無人牛左

有

唔驚啦
最多咪打
無事既

會爆返上去既

香土班毛又打飛機

All in 牛

係就快反制裁

香討睇少d 啦影響智商

真係無腦
做咗上面啲野外資全走 唔係淨係美資

仲食緊一兩格 等佢爆

今日休戰
國指10511+
10495止

下試DL

大戶轉倉中，休息

大戶咁都要引熊,狗到呢

唔夠熊仔殺要引熊

我返個揸住張期權真係會唔識炒期指

我發覺

265有好大支持

尋日買左496今日何止屌閪
一次屌3個閪都得
痴線

這些機會…

小心

我無膽

這些勇氣

我會入5手 都係5千 牛熊都唔止輸5000啦

熊仔食得未

期指高水

一哥中午有野講
都係走牛

真係咁大影響咩

搵一姐問問佢先

100$樓上沽唔怕啦
問題用咩方法唔洗被食格食太多

柒咗都唔輪到佢講

渣打又玩溶斷

DAY LOW已出

好彩一早棄用咗

仲未比沽貨

靜靜雞升番哂

今日盤感好差

第一次見到450％

古怪左成三個月la

30圖＝生蚤

一開波9衝左張long call之後
對期指個期有左偏見

食飽飽再訓過
今日唔打飛機同叫雞

求解說

我認為拖既機會大